到底有男朋友既女仔應唔應該出去飲酒

岩岩同女朋友分左手
原因係佢又出左去飲酒
之前都試過醉到返唔到屋企
打比我去接佢走

而且佢手機長期都有幾條仔同佢傾
Check佢問佢又話我唔佢
已經為過呢兩樣野鬧過無數次交
我已經心灰意冷 先至講分手

到底係我專制 定其實係佢唔啱
唔好覆埋d帽事既comment
反正都分左手 就算真係帽事我都唔想知
已經見過雙方家長 一齊左年幾兩年

分手岩架啦 年幾兩年話長唔長話短唔短
又冇話邊個錯既 只係大家唔同觀念
再一齊落去都係夾唔埋成日鬧交架啦

btw 呢啲女人唔要都罷

Thanks ching

如果你係玩玩下心態就玩下囉
真心想拍拖就咪啦

見到呢兩樣

可能係我自信心低
一路都覺得如果分左手
好難再搵下一個
但真係唔想再鬧交 好煩

冇意思架 搵唔到下一個都冇理由硬食一個唔岩你既

如果條仔係你條女best fd都另計

但飲酒飲到醉真係死罪 呢d女終有一日會比人執屍

分左手仲問poat問黎把撚

討論下姐 唔洗咁惡既

我都係
所以廢時拍拖了 好煩好攰

毒撚孤獨終老

佢聲稱自己無比人執過
係我唔信佢
但呢d女人同我講信任

無男朋友嘅女仔都唔應該出去飲

識佢個陣唔是咁的

飛啦屌 男人老狗 何患無妻

唔飲又點有男朋友呢

有男友就唔應該隨便出去飲啦

自己女朋友唔應該出去飲酒 人地女朋友應該多D出去

飲酒=無問題
同男仔傾x=睇吓傾乜

ching your mon

飛就岩架啦
都拍左兩年 我諗你地為左呢個問題都嘈左好多次
既然大家價值觀都唔同
宜家唔分等結婚咩？

全世界留哂係屋企最好啦

會唔捨得姐

有男朋友既女仔應該要禁足